基金公司CEO只穿內褲被燒死 疑手機充電爆炸

基金公司CEO只穿內褲被燒死 疑手機充電爆炸

馬來西亞一名基金公司總執行長納茲林，在14日中午被發現於家中被燒死，死時僅穿一條內褲。家屬懷疑，可能是納茲林的手機在充電時爆炸起火，燒死正在睡午覺的納茲林。

據馬來西亞《中國報》報導，納茲林是搖籃私人基金公司(Cradle Fund Sdn Bhd)的CEO，不過在14日中午左右，納茲林的家中突然起火，火勢撲滅後，警消也在屋內發現納茲林的遺體。報導指出，納茲林被發現時身上僅穿內褲，被燒死在屋內，而納茲林的妻子和4名孩子則及時逃生。

家屬指出，案發當時納茲林正在睡午覺，懷疑是手機充電爆炸釀悲劇，也導致納茲林後腦勺嚴重灼傷，隨後更燒到納茲林的床鋪。家屬也指出，納茲林是3C愛好者，擁有黑莓和華為兩個品牌的智慧型手機，目前家屬不排除是手機充電釀禍，但並不確定是哪支手機充電出問題。（施旖婕／綜合外電報導）

發稿：07:01
更新：12:42

華為

基金佬抵撚死
btw華為

是哪支手機充電出問題。
支那手機 ?

開盤

華為1賠1.01

黑霉1賠100

是支哪兒的手機發生爆炸？

而納茲林的妻子和4名孩子則及時逃生。

會唔會有backdoor可以remote控制電池爆炸?

分身家

黑莓balckberry係TCL設計+代工 咪又係中國野
華為就更加唔使講

似大馬政治暗殺

柔佛洲早排死左個反對派領袖
政府又是屈佢係油站用手機所以先爆炸
但住係果度的人都知係汽車炸彈⋯⋯

利申：有親戚住新山

究竟幾ON9 嘅人先會用中國製造嘅電話 同自殺無分別

納吉布早幾年被人告過用對外基建同石油項目貪污
最後因為頂證佢的人突然消失先告唔成

遙控炸彈
你支又贏

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

某國的電話有後門給政府
可隨時遠端改你setting ，使睡覺時差電必起火

iphone MIC

中國間諜暗殺